有冇人有追99台planB

真心問香港d黑社會劇仲有冇得做？ 睇咗幾集viutv planB覺得都膠得黎有啲味道？

想睇，值得推介？